一般差佬穿上軍隊裝備咁佢地係軍人定差佬

TG 拋或槍既都人人有
一般日常見到既差佬已經見唔到
有既都係著晒正規軍隊裝備既人

係曱甴係狗